其實除咗拜山之外 都冇乜嘢可以令到香港人咁團結一齊去做一樣嘢

有 你地班港豬最鐘意返工

有咩留番拜山先講

自願ot又點話